［星二代］小S女兒出道被力棒為時尚新秀

小 S 徐熙娣的 13 歲大女兒 Elly 許曦文今年 9 月為時尚品牌 JORYA 拍攝一系列時尚大片，遺傳到媽媽的完美基因，Elly 天生修長高挑的身材加上「高級厭世臉」整個人散發出名模氣場，讓網友超驚艷！當媽的小 S 當時也不忘力挺女兒分享她的美照，卻搞笑寫下「在家如果敢擺這個表情給我看，一腳就飛踢過去！」讓網友快笑到爛！而今天 JORYA 就又曝光了一組 Elly 的全新時尚大片，比起上一次，Elly 在鏡頭下變得更有自信、也更有個性美了！不只這樣，小Ｓ 也再次親自下海教女兒怎麼用眼神放電，再度引爆話題！

小S則轉發女兒系列作品照，並寫下：「她臉雖高級，但本人很幼稚！」字裡行間藏不住以女兒為榮的驕傲，但又不改小S的搞怪個性，而品牌也有釋出小S親到攝影棚指導Elly的影片，對此，小S則寫下：「世上只有媽媽好，有媽的孩子像個寶～」。

迪士尼應該搵佢拍 Mulan

...嚇親 me

上三白眼

藝術

好心想推仔女出道
就10歲前做童星
跟手出國讀書整容
定左形先返黎啦

其實幾型

咁似出貓特工隊個泰妹女主

王祖藍？

鄭智薰

幾似

邊忽靚女 小S唔怕以家棒到佢咁高第時比D網民酸到一棟都冇?
定係諗住靠小S個朵可以照住個女成世

我既第一個反應

小S本身都唔靚，係唔知幾時開始以為自己靚

男人黎？

頭髮短左個排幾順眼

大S好好多 以前

但幾多人讚佢個女有名模款

行show個d都係呢d樣

可能佢個樣會吸引到女性觀眾 但我可以幾肯定十個男人有九個都唔會覺得佢靚女(甚至可能會覺得佢係醜樣) 當然鬼佬另計

馬面人

所以男人似女人、女人似男人=散發出名模氣場，讓網友超驚艷？